Favorite Daughter、Hervé Léger、Hudson和Joe’s Jeans都是中心品牌集團(Centric Brands Group)旗下品牌，其總裁蘇西·比贊茨(Suzy Biszantz)告訴《時尚雜誌》(Glossy)，她在今年4月簽下了洛杉磯藝術區一處大型辦公大樓的一年租約。 儘管向WFH轉移，時尚品牌正在投資新的辦公空間jim cooper 2021年5月25日 
 他站在街角，只穿了一件t恤和牛仔褲，當時是晚上11點半，非常冷。 伊拉克退伍軍人遭連環殺人案追捕 Nestel | 2014年12月16日|每日野獸 
 時尚達人的心血來潮給我們帶來了喇叭褲、緊身牛仔褲以及介於兩者之間的一切。 Jack Holmes，每日野獸視頻| 2014年12月3日|每日野獸 
 Neiman Marcus Rialto牛仔褲，售價245美元。這些牛仔褲是真正的可穿戴藝術。 《每日野獸》2014年節日禮物指南:送給你生命中的安吉麗娜·朱莉|艾利森·麥克尼爾尼| 2014年11月29日 
 相反，穿一件緊身的衣服——比如緊身牛仔褲或緊身連衣裙。 12個真正有效的感恩節減肥技巧|DailyBurn | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 詹姆斯·卡維爾，他戴著墨鏡，穿著藍色牛仔褲和運動夾克。 克林頓團隊為另一邊做準備David Freedlander | 2014年11月22日 
 這樣的朝聖者穿著牛仔褲，在大草原上蹦蹦跳跳可真不安全。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 有時，人們會寫一本書，講述這場戰爭中的牛仔們，以及它帶來的人與人之間的偉大友誼。 《神奇插曲》瑪麗·羅伯茨·萊因哈特 
 帕克少校是個精神矍鑠的小個子男人，穿著古色古香的有花紋的牛仔褲，上面鑲著金光閃閃的銅釦子。 內戰中著名的冒險和越獄|各種各樣 
 “這是他們得到藍色牛仔褲的一種方法，”司機神秘地說。 刑罰團|伊瓦爾·喬根森(又名蘭德爾·加勒特) 
 她穿著牛仔褲，也許她18歲，也許她是羅丹的女兒。 星球騎兵樂隊|雷蒙德·津克·加倫